裝音響一問

知唔知邊到有得自己帶料搵師博代裝音響

有d乜料係手？什麼車？

02年 330ci
Sony N5100BT車機
PhoenixGold喇叭
因為上手賣車比我果陣拆晒音響，淨係想裝番上去但係diy又唔係太識裝

冇後級？有冇要求？